係咪大部分男仔床頭都有卷廁紙？

唔係

利申：盒裝

yes literally

我有毛巾

因為鼻敏感

唔係

利申：包裝

方便打飛機之後清潔

唔係
會用個樽裝起

係

原來係咁架

唔喺床頭，放枱面

唔洗呻鼻呀?

我都唔想

毛巾
慳錢又環保

象鼻敏感

無

For打丁

Sorry 我一射勁多勁遠 紙巾無咩用

唔係打飛機
了鼻屎都要啦

我習慣放毛巾

我冇
習慣口爆自己，補充蛋白質

我諗全世界得你先用紙巾做咁既野

有女友時係

直接打落馬桶度 方便快捷

三摺式先就手

上個禮拜
媽：見你用紙巾好快 買咗成盒比你 擺埋係你床頭啦

我：唔該...

佢係咪應該都知..

紙巾加濕紙巾

唔係個個人屋企廁所夠大可以任舞條龍

男女都要啦屌

I know that feel bro.jpg
發作時一日一卷一啲都唔難

放M巾

agree

我紙巾都射穿 而加放咗卷錫紙喺床頭

我房起左棟石屎牆專for我射精用

反彈成腳都係精

連自己張床都冇

神回覆

因為朝早有鼻水

我連房都無

我訓梳發

冇床點會有房

盒裝用得好快

我係用來清潔屎眼的

射落街咪仲方便

訓開地下 那有床頭

I know that feel

廁紙易爛
盒裝or細包裝better

冇喎，張電腦枱隔離就係窗口

見過條女張床有3卷廁紙 上中下
即刻休番條褲走人

咩呀 我鼻敏感咋 唔俾人流鼻水咩依家 好多人都係咁架啦 香港空氣又唔係好過人 唔係淨係男仔先係咁囉 話唔定女仔都有架 你又唔係見識過每一個男仔張床 唔一定係打飛機用架 睇野點可以咁片面 你依家有證據咩 我流鼻水咋 我都冇錯 我冇講大話！！！！！

瞓覺流口水用

我係女仔都有
成日訓覺鼻水好多
鼻敏感

見樓上有人講沖涼打丁沖走佢
想知係用凍水定咩
有次試過冬天沖住熱水涼打
D精一遇熱水痴到阿媽都唔認得
搞咗勁耐先整返乾淨個浴缸

唔係

利申：擺電腦隔離

但緊急要(單手)掹紙巾嗰陣方便啲
(盒>巻>包)

呢個我好同意

唔係

利申：床邊

條龍有冇咁大

平時唔用紙巾，射落牆種菇

我會擺個地拖係房 搞掂直接拖地算

用tempo 唔係會穿

有，因為成日訓訓下流口水

利申:女

Iktfb

係咪大部分女仔床頭都有條青瓜

巴打d精咁高輻射

唔係

卷裝細細格包唔哂架 用盒裝/包裝啦

利申鼻敏感

有，抹口水
利申 瞓覺成日開口、流口水

有既就証明呢個男仔起碼會整潔d，無就送比你都唔好要啦。

有啊，除左生理需要外，周不時俾人請食檸檬都用得着

用開盒裝,應該無人唔放紙巾掛?

女仔都有

因為鼻敏感

唔係講笑，推薦大家個鹼液抹曬成條鳩再係咁捽隻龜頭，好撚正

唔會起泡？

冇得對住電腦睇片打始終冇咁好feel

盒裝容易抽出黎

通常射前三秒會抽定出黎接住

試過一路打一路fing
Feel到隻腳有少少離地

係 我條仔間房多塵 瘋狂打乞嗤

訓覺發夢疴屎 點知現實瀨屎？

有。鼻敏感

冇房個d先會笑人

一路睇電話一路打 自從我發現咗呢個打法，我就去買左個可以貼係牆上邊既電話殼打Jer

女仔都有啦

床頭係窗

唔係講笑 鼻敏感用嘅紙巾一撚定多過打丁

唔係，我放盒裝